助幼蟲錄取UCLA！支那母砸1194萬行賄 求情信狂提「幫幼蟲手洗內衣褲」

移民加拿大的中國籍女子隋曉寧（Xiaoning Sui）為了讓兒子就讀好大學，2018年間拿出40萬美元（約新台幣1194萬）行賄，假造兒子是加拿大的優秀足球運動員，後來事情曝光遭到通緝，最後在西班牙被捕，今年2月才引渡至美國。隋女的親人寫信向法官求情，內容稱讚她是一位好媽媽，曾在沒有洗衣機的狀態下，幫兒子手洗內衣褲。

根據《紐約郵報》報導，49歲的隋女是在2015年間移民加拿大，她在2018年間以40萬美元為報酬，向升學顧問辛格（Rick Singer）行賄，謊稱兒子是加拿大的優秀足球運動員，順利幫助兒子錄取加州大學洛杉磯分校（UCLA）。直到去年辛格被捕，這起事件才隨之曝光，她也因此遭到通緝。

隋女去年9月在西班牙被捕，等待引渡的過程中，每天都被關在牢房至少15小時，日子過得相當辛苦，但她一直沒有認罪，直到今年2月引渡至美國才坦承行賄。她透過翻譯表示，過去的行為對孩子來說是非常可怕的不良示範，「對我的影響也很大，我保證以後再也不會做出這樣的事了。」

隋女的親人也寫了一封信向法官求情，內容大讚她是一位好媽媽，總是親自前往兒子參加的網球比賽，在某一次旅途中，因為現場沒有洗衣機，乾脆徒手擦洗兒子的貼身衣物，希望法官能看在她為孩子付出的份上，從輕量刑。

不過，檢察官認為，隋女的兒子明明是參加網球比賽，從未參與過足球賽事，卻為了入學謊報經歷，她還是必須對自己的行為負責。最後，隋女被判處罰款25萬美元，至於加拿大的移民資格是否會受到影響，還等得到她返回加拿大才能確定。

講到好出奇咁

洗底褲都係減刑理由
煮飯比個仔直頭監都唔洗坐

UCLA 真係俾錢入就得

我去打劫，然後話自己平時會為自己手洗內衣褲

咁樣可唔可以求到情

啲支那賤畜真係柒撚朦朦

難怪咁多支那人喺外國讀書連英文會話能力都咁唔掂
一到dissertation 個時間就現晒形

點解唔留返係祖国受教育要去做洋奴？

Ucla都要請槍

有乜大學唔係

呢個只係咁啱比人捉到

加拿大的優秀足球運動員
Alphonso Davies黑鬼黎嫁喎

送返中國讀啦

咁個支那仔下場點有冇俾人褫奪學位先

我現在肯自己洗底褲？

唔留係大陸讀書一定係勾結外國勢力

呢家真係stem以外啲科都可以比錢就入到

支那狗以為到到都係咁， 賄賂就得

我平時係屋企掃地拖地煮飯洗碗都有
咁我咪有免死金牌

巴打識野
所有名校學位根本都係買賣

哈哈哈佛大學

廢拉盛

上次經過好多足仔大媽日頭出黎拉客

我叫雞奶閪用條脷幫雞洗閪可以升仙了

踢佢返支那啦

丁蟹真係完美演繹中國人

一單還一單
今次係個老母出錢搵人鳩作佢玩football好叻
而UC不嬲都會收啲體育勁但讀書差啲嘅人
所以今次好有可能UCLA冇錢落袋
只係幫條支那幼蟲鳩作credentials嗰個agency有錢收

買位係有
但呢單唔係

個標題 1194萬係台幣

搞咁多嘢為咗入ucla，個仔應該好撚唔掂

丁野呢

究竟係玩足球定玩網球

有參加過網球比賽 點解唔吹優秀網球運動員 要吹優秀足球運動員
最少都可以呃下人 同埋"優秀"既定義係點 到時都仲可以拗

俾咁多就入ivy啦

搞咁多野都係得間公廁UCLA

仲要比人告

呀豬呀狗都ucla

愛國唔留中

用錢作CV
然後做student athletes？

跟費達拿學踢波啦

個求情理由咩事

細個瀨屎我阿媽都會幫我手洗底褲
重會幫我閔屎

睇呢個case嘅description應該係

有成千萬 求其鳩操都上倒去啦
用千分之一同少少心機 要入UCLA有幾難

仲有得捐個位番黎 係唔係捐得唔夠多

網球雙打先兩個人 好快無位
足球有11個正選加6/7個後備
多位啲（即使佢個足球係美式足球 人數都係多過網球）

優秀無錯係可以拗
但如果無獎無排名 可能連校隊都落選 仲要argue優秀真係青洪都死

底富瀨屎唔洗直接扔，阿媽唔錫我

同兒登仔講道理
清泉

ucla 都要搞咁多野，唔講以為係哈佛

真，其實香港都有呢啲升學顧問，例如麗X。不過佢哋就冇咁猖狂走去做假。

買位比較好例子反而係年幾前嘅USC同Stanford，我記得呢兩間嚴重到好似俾政府查

？？？

優點要幾少先會咁樣都當優點？
不如話為左個仔行賄
咁咪得囉

智力

你阿媽要坐監了

賄賂學校會唔會實際d

UCLA 咋喎，咪HKU之流，又唔係哈佛，值得咩？

ucla都要搞咁多野佢個仔有幾唔掂

過去的行為對孩子來說是非常可怕的不良示範

記錯左USC？

九成本身個仔不學無術，
根本ucla你喺jc交足功課，俾少少心機，
識揀吓professor，大把人入到

ching辛苦喇
呢度啲人價值觀錯晒 又鐘意以偏概全
難得你仲肯講公道説話

美國d大學肯捐錢就讀得
佢錯就錯在洗錯地方

啲理由可唔可以好少少

應該想唔到其他求情理由
唔係機洗就手洗架啦
如果咁都叫好媽媽，全香港都係

「隋」係朝代名係異體字
幾撚時變咗姓氏？

Laugh die

冇可否認係一個好媽媽，比咁多錢都係想孩子有好既教育

但係犯法就係犯法一定要負責

冇邏輯冇腦

真係痴線

內容稱讚她是一位好媽媽，曾在沒有洗衣機的狀態下，幫兒子手洗內衣褲。

D prof心諗你直接出funding比佢
佢推薦你個全家入去讀

個仔唔係比照顧
有邊個老母冇做過呢啲

咁有冇踢佢個仔出校先

UCLA都要行賄?

至於加拿大的移民資格是否會受到影響，還等得到她返回加拿大才能確定。 吓

幫個仔洗底褲就係好媽媽

UCLA姐
係加州讀college tran過去唔算太難啦
洗唔洗洗多40萬美金

喔那不就好棒棒

2018年間拿出40萬美元（約新台幣1194萬）行賄

隋女被判處罰款25萬美元